建議：立即組織遊行，要求政府立即限制大陸入境

性命攸關，今次政府防疫無所作為，係團結所有香港人嘅機會
如政府無反應應該升級，尤其是醫護界朋友，唔好去送死，有限度罷工

今次武漢肺炎傳到入香港根本就係人禍，政府草菅人命

台灣，就算係澳門，喺day 1嗰陣時已經有登機檢疫等等，做左好多措施去防疫
而香港經過SARS之後竟然仍然毫無反應

到而家鄰近地區已經限制入境，香港做緊啲乜？？

係陳肇始竟然開咗個渡假村，準備收隔離病人呀？？
即係你預咗會大爆發，由得香港人死？？？

P牌推

200萬人嗌撤回送中都唔理
你覺得佢會理？
不如走出街嗌香港獨立仲好啦

搞個高鐵站集會呃班黑警去守好撚過

今次個大義名份係相關民生，仲要係生死攸關，仲要係影響經濟(好似沙士咁會令到樓價大跌)

現實就係，呢幾樣嘢先會令到淺黃淺藍出聲起身反抗

佢你唔理你一件事，但係就要話畀全世界，同埋啲扮中立人士知，政府有幾廢， 同埋而家係影響到你

乜你覺得佢地會醒？
班藍絲廢老咪又係話你地搞亂香港政府冇時間處理疫症囉

呢個可能係政府嘅打算，諗住特登引發肺炎，打擊抗爭

但事實係：

1. 民不畏死奈何以死懼之
2. 影響經濟, 甚至生死攸關係，係會令到淺黃淺藍中立人事行動
3. 全民full gear口罩防毒面具

其實點解會有人係咁鼓吹醫護要罷工 如果病個個係你 無人醫你又係咩心情 有疫症就罷工 咪撚侮辱左啲醫護啦

首先醫護工作係神聖，好多人認為人命健康亦都係至關重要， 但依家，你地既工作比唔比得上整個香港嘅前途，同埋香港嘅性命安全？

日日都開槍，大家有眼睇。
黑警點樣對付市民，置佢地於險境，亦係有眼睇。 你一方面喺度醫人，另一方面，佢地又不停用不人道手法製造咁多傷者，何時了？

再加上近日種種跡像都表明，醫院唔再係一個安全嘅地方， 醫護人員喺度工作亦都唔係絕對安全，警察亦當然都唔會保護佢哋。

對醫護黎，講最重要係民意
罷工絕對可以製造龐大壓力，但有人一定 會話用市民健康黎做籌碼係不道德

但正如以上所講，而家將市民擺上當籌碼嘅，係政府同黑警，而如果醫護正正係為咗保護市民，停止暴行先罷工。 罷工係有佢必然嘅正當性。

而罷工係實際實行上，亦未必需要犧牲太多市民健康， 正如有人話淨係非緊急服務罷工， 急症病房或者急症室繼續服務。

但我認為效用會驟降，我認為連緊急服務都可以有限度罷工：

例如急症室只醫治第一，二，三類緊急病人，即有即時生命危險既人，其實呢類病人只佔急症室求診人數總數可能10%

其餘嘅8/90% 非緊急病人就無限期等待( 諷刺嘅係, 其實同現況差唔多…)

而急症病房收症人數日亦封頂，收夠100%人數就唔再收症(又係好諷刺, 其實理應係咁)

當然點樣罷工，維持乜嘢服務，仲可以詳細探討， 我相信單單只係認真討論，已經能夠製造極大壓力

可能喺討論過程入面，政府已經跪低，或者凝聚到極大民意

如果罷工係為左香港/病人/自己更大利益

罷工係絕對正確

又如果你係醫護，為咗返大陸人冒生命危險你又點諗

2013年，澳洲新南威爾士省超過一萬名護士和助產士發動罷工，走上街頭抗議醫護人員人手嚴重不足，要求當局改善醫患比例，讓每名醫護人員最多只負責照顧四名病人，以確保病人獲得適當照顧。而候診時間過長，已令不少民眾無法忍受。

五所加州大學醫院的1萬5000名醫護人員23日開始罷工三天，以爭取調薪和工作保障，迫使數千宗手術和門診取消和改期。圖為醫護人員在洛杉磯加大雷根醫院外舉牌抗議。

真呀屌

好, 地點就喺高鐵站

立即取消所有高鐵班次

自行封鎖鳩鐵站

淨係救本地人 唔救大陸人同黑警咪得

支持

同意
目標清晰
同時拉攏中立派
應該加強宣傳武漢肺炎對國際既影響
connect埋佢地都咁做
我地要既唔係寄望呢個垃圾政府會做野
而係keep住示威遊行團火

不嬲都係講緊呢樣嘢，將啲中國人踢番去中國自己醫，有咩理由要香港納稅人去醫中國人，仲要收留啲中國人係香港播毒。

推

實際操作係做唔到

唔係講笑
可能呢個遊行連藍屍都加入

我贊成醫護罷工，爭取基本代遇爭撥資源，醫療問題政府無處理過，今天情況俾沙士時期更差，經歷重疫後竟然可以退步，人手不足當然係根本性問題，但政府連預防工作都唔做，提倡勤洗手載罩限制入鏡常人都諗到，但狗共政權一樣都無做，政治大於一切，此乃人禍

到有事時就叫醫護「拍爛檔」，無事就當佢地狗咁洗，警曱OT爽手批錢醫護OT請食魚蛋，政府無尊重過佢地，我敢肯定，依家爆疫症的話會有大規模離職潮，醫院內已經長期士氣低落，危害到自身性命無人會再好似03年賣命

「醫德」係情緒勒索，依家係最好最佳既時機，有籌碼先有得談判

利申：行外人

50萬遊行要求醫護放下醫德 即時罷工或有限度服務。

襯呢個時候搞和你shop引幾隻便衣狗出黎
然後唔講啦

罷工啦。。。遊行
而家人地玩TK 黃藍都殺

岩

香港>醫德

魯迅 孫中山棄醫從文/從政係點解？

遊行/集會可先凝聚討論同行內共識

事實係而家工會未夠人

同意
高鐵高危

冇嘢可以輸 出黎啊香港人